wikipedia 反修例既中文版好藍！

大家睇下呢個wikipedia page ，政府不作為引起民憤略略帶過，警暴警謊又唔講清楚，例如警察對記者的暴行幾乎無咩提，721 831 等等輕描淡寫！示威者既野放大黎講，同英文版完全唔同。

有無手足有 wiki account，將重點拉翻去政府popo 破壞法治！

p 牌係咪無得自推。。。

推呀, 大家一齊幫手edit

P牌幫推

推

甴近平
曱甴平

Push

邊一段你覺得有需要改善？
可唔可以copy出嚟大家傾下點改？

各位想改嘅人士都需要注意，維基百科唔同連登。
你寫嘢之前要搵到reference。

同埋建議大家改之前開個account, 但係用戶名稱唔好太明顯show到政治傾向。